# 455A Скука
Леша не любит скучать. Поэтому, когда ему скучно, он придумывает игры. Как-то раз Леша придумал следующую игру.

Задана последовательность $a$, состоящая из $n$ целых чисел. Игрок может сделать несколько ходов. За один ход игрок может выбрать некоторый элемент последовательности (обозначим выбранный элемент $a_k$) и удалить его, при этом из последователости также удаляются все элементы, равные $a_k + 1$ и $a_k - 1$. Описанный ход приносит игроку $a_k$ очков.

Леша максималист и поэтому хочет набрать как можно больше очков. Какое максимальное количество очков он сможет набрать?

## Входные данные
В первой строке задано целое число $n: n \in [1, 10^5]$ — количество элементов последовательности. Во второй строке записаны n целых чисел $a_1,\, a_2,\, \ldots,\, a_n: \: a_i \in [1 , 10^5]$ — элементы последовательности.

## Выходные данные
Выведите целое число — максимальное количество очков, которые может набрать Леша.
